女友老母係耶撚 有時真係覺得好煩

點解佢地咁鐘意乜鳩都感謝主, 收到家用都要感謝主

唔好比家用
跟住講係上帝嘅考驗